有埋伏！！！！！！！！！！

燒

燒你老母呀燒

有時喺連登有啲post我完全唔知發生緊咩事
有冇多少少線索/內容俾不才知多啲

火熱公測中

垃圾手機game廣告

好彩我睇唔到

屌你呢排日日經過香港站都聽到 有! 埋! 伏!
搞到我經過聽到都忍唔住講埋一份
連老婆都忍唔住叫我 '夠啦' (但真心正 ma)

次次行經，佢播完都我真係以為有埋伏，望下左右後面，係咪真係有埋伏

笑左